有朋友發夢尋晚去左金鐘，返到屋企聽一首歌聽到喊哂

轉載自朋友對話，對方屋企長期開住大台，對於n年前既亞視星光大道係一d共鳴都無。尋晚返到屋企覺得好靜好唔慣，戴住耳機長開住youtube聽歌，屋企人係藍底，次次講親政治野都會鬧交，所以尋晚都唔敢講自己去邊，淨係話約左朋友食飯。

「明亮如星光 能燃亮你麼」、「白日夢做過幾多 哪怕你笑我現況」、「用雙手拆掉攔阻 我要怕甚麼」好多句都好中，個腦即刻諗起好多畫面

[

唔識宜首歌
我係老餅，琴日全日諗住

Do you hear the people sing

可能係歌詞有共鳴